The Crew 2 PS4 飆酷車神2

想問一下，The Crew 2 飆酷車神2 ，如果冇psPlus玩吾玩到？

唔得，佢全程連線

感謝🙏🏾